想問下整唔整得到WEB版同手機版LINK自動轉換/FORWARD?

依家D FD一時用手機SHARE
一時電腦COPY LINK
我用緊電腦就睇唔到佢手機LINK
我電腦LINK SEND比佢手機佢又睇唔到
或者人地放D LINK又係 好困擾

我唸要等正式web 版先搞得掂

// ==UserScript==
// @name url replacer
// @description mobile link to
// @include http*://*.lihkg.com/*
// @version 1
// ==/UserScript==

var url = location.href;

if (location.href.search(")>0){
url = url.replace(");
location.href=url;
}

頂住先?

// ==UserScript==
// @name LIHKG App Url Replacer
// @description app shared link redirect to (web)
// @author 123321
// @version 1.3
// @include
// @include

// @namespace 1
// ==/UserScript==

var url = location.href;

if (location.href.search(".com")>0){
url = url.replace(".com",".na.cx");
location.href=url;
}

應該無問題，裝黎試下

firefox :

chrome :

safari :

唔記得講 實測後收左皮